★ AMD Ryzen AGESA 1.0.0.6 即將推出

AGESA 1.0.0.6 將會增加支援多達20款DRAM型號，以及提高DRAM的兼容性和超頻能力。

有關代碼 AMD 已交由各老母板廠商測試，並即將推出。

真心想AMD快啲出

早前AMD的技術營銷主管Robert Hallock曾經表示，
AMD Ryzen處理器想要獲得最好的兼容性以及超頻能力，
使用來自三星的B DieDRAM顆粒至關重要。

怎麼區分三星的B Die、E DieDRAM？
其實很簡單，一般單面4GB、雙面8GB都是E Die顆粒，
單面8GB、雙面16GB則是B Die，
不過買了E Die或者是其他廠商DRAM顆粒的用戶也不用擔心，
因為本月更新的BIOS將會增加20+型號的DRAM條，
還會支持使用海力士顆粒的DRAM條 。

AMD戰未來.呢句說話真係冇講錯

永遠都係之後慢慢先發揮到真正實力

支持

AMD
明顯有heart
Intel當班顧客狗咁撚

數唔係咁計，呢單野明顯係amd未整好就丟出街

Intel呢咁？
Intel條條ram上到？
Intel幾時會再更新？
Intel咪出啲矽脂撚人囉

事實上都係

不過都公道d講.好多新產品.推出個時都有唔少問題

不過Ryzen的確係比較多

其實都唔知amd想點.d人都等左咁耐.都唔差在再等多一兩三個月

如果AMD一開始Delay多一兩個月.成件事會好好多

當然.而家其實都唔係差

而且AMD都改得算快.都睇得出佢既誠意既

intel上唔到咩？？

Intel近幾代的確.問題唔太大

因為好老實講.個架構都冇乜改到.最多都係換下製程.加下少少新技術又新一代

所以都冇咩特別野

不過Intel個Cooler真係好廢.一代差過一代.外表雖然唔明顯睇得出.不過其實係愈黎愈細隻.散熱片.愈黎愈簿.高度愈黎愈矮.

同埋的確cut cost得愈黎愈多.skylake都俾人話pcb又簿左

乜都縮哂水

我完全唔介意呢單野，Ryzen 一出就已經買左用緊
但冇理由將呢d"問題"當成amd 有heart黎計架嘛
試試intel整單一樣既野會唔會畀人屌到飛起

Intel X99初期.對ram相容性非常差.同ryzen差唔多級數

而且隔左好耐好耐.d廠商先慢慢再放新bios去改善

講緊係真係隔左超過1年.到去到後期.出左6800K.X99都升級左粒chipset既時候先好好多

AMD已經算做野快

不過都係個句.我唔理Intel定AMD.都唔應該係咁

我只可以講.Ryzen的確係有誠意

而AMD都跟進得算快

即係有咩好?

佢紫色第一句咪已經答你左

Ram 啲野你打 x99 ram problem大撚把
當然，amd都可以懶理既，唔support咪鳩數囉

諗嘢要諗埋個大環境，而家呢個時候係一定要鬥快

食埋呢一水

下一水可能屎都無得食

事關人人都對經濟前景有懷疑

隨時爆金融乜乜乜出嚟

到時投資減少，周圍都減薪裁員執粒，搵鬼買設備?

oops, 冇理過x99

Amd solve bug:
Amd好有heart做好正，支持amd
Intel solve bug:
屌你垃圾牙膏廠仲有bug就放出黎賣呃鳩人錢